毒撚轉gay都唔好咁開心住

日日話唔係外貌控
屌你，人地靚仔少少已經即刻衝住去俾人屌屎眼
毒撚溝到仔都唔好咁開心
乜撚嘢安全感，大家都係男人全部都係廢話
只要有個靚仔對佢地好少少佢就會頭也不回離開你

利伸：唔係好gay

叫我？

冇人叫你

屌你

屌你樓豬 係咪想扮我細ac

取代你啦，我好有大志